科學園做咩事

點解會入去打

我都想問

有直播

link

我都想知

[和你勇文宣升級！]
解鎖新職業 — 郵差叔叔，速遞員！

唔好意思，手足，借個位，認同請幫推

蘋果live

唔係民唔民意既問題
#沒有暴徒 只有暴政 應該唔係口號, 係事實

鬼？

突然快閃

科學園 有去到黑色咩？

想引狗入?

係咪想試下狗力

可能又係裏面打出嚟

想扮破壞深夜引狗？

求解

消防1分鐘到

兩分鐘消防到？

定有狗扮人

最重要係個保安好淡定企係到，好似知咩事咁

消防三分鐘內到？

個度間公司係飛利浦黎架喎

但蘋果話係喺二橋跑出嚟